承認使用狼牙圈「教」狗 鄭俊弘何雁詩：Riley太興奮好動

承認使用狼牙圈「教」狗 鄭俊弘何雁詩：Riley太興奮好動

鄭俊弘、何雁詩對所養育的混種拉布拉多犬Riley使用prong collar（下簡稱狼牙圈）引起公憤，令不少網民對二人連番撻伐，更直言他們「殘忍、虐待」。

對此，鄭俊弘、何雁詩各自在Ig貼出Riley的照片，並發文解釋（以下為概要中文版本）：

鄭俊弘：「Riley和我已相處四年有多。當我收養牠的時間，牠本是一隻驚慌、飢餓、過輕及傷痕累累的流浪狗。但經過數月的治療、與照顧之後，牠再次健康和快樂起來。一整段時間，沒有人來認領牠。所以我之後進一步成為牠的主人。有一次，我呼喚牠但牠沒有任何回應，導致幾乎被車撞倒。當刻我意識到訓練對牠的重要性，所以我帶Riley到訓練學校。Riley有時候太過興奮、好動，因此訓練員建議在訓練時為牠戴上狼牙圈，對大型犬而言這是非常普遍的訓練工具，不單確保牠的安全，還確保其他狗隻安全。在任何情況下，我都不會傷害Riley，更沒想過遺棄牠。我甚至不會只當牠是隻狗，而是視牠為家人、兒子。我與Riley之間有深厚的關係，我只想給予牠最好的，而牠與其何雁詩相處得很好，她亦很愛、很關心Riley。Riley很開心，牠在家有安全。」

至於何雁詩則說：「首先，Riley在家中很安全，而我們從沒想過棄養。Riley是大型混種犬，而且非常調皮、好動，亦曾因而試過對其他狗作出襲擊，但我肯定牠不具侵略性，而是太興奮，不過Riley的體型對小型犬而言存在危險性，所以我們遵循訓練員的建議使用狼牙圈。目的是保護狗狗，避免任何狗狗受傷，同時我們亦知道如使用得當，狼牙圈不會對狗狗造成任何明顯的疼痛或損害。我是四隻狗狗的主人，其中有些是領養的，我和Riley亦相處得很好，從沒想過棄養。Riley和其他狗狗都一直守候在我們身邊，無論我們遇上什麼高低起跌，牠們都是充滿著愛、開心地歡迎我們回家。我相信我已表達出自己的立場，亦希望大眾會明白事實的真相。」

壹週刊FB編按：咁好想知如果阿fred興奮同想好動嘅時候，何雁詩會幫佢戴啲乜囉？

當隻狗係家人？
你試下比你老母戴個狼牙圈丫

呢pair賤人新幾時死

樓上

有訓練員instruction有咩問題

小坂正好多囉

辣殺

隻狗好慘

推

叫個訓練員出黎解釋下，點解要用，順便釘佢牌

快撚啲死啦呢兩個垃圾 拉布拉多都要戴狼牙圈咪撚玩啦
自己冇耐性教就認撚咗佢咁多嘢嗲

人地話有訓練員教喎，有冇訓練員係度？

比隻狗既相搵動物傳心師

上面more

就算訓練員建議 自己唔用腦諗下咁樣會傷害隻狗

狗撚煩撚到

想睇佢地帶

上面點解可以咁似

教唔好影響第三者咪仲弊
你估隻狗24小時帶住咩 小題大做

成班當自己好撚專業去質疑人地 同班無知師奶真係無乜分別

又炒車

抄你老母

佢地兩個夾哂口供齋講我地就要信??
啲c9 fans 見兩個賤人用哂英文咁寫一定出哂水
信到十足十啦

冇錯，開名啦

太興奮好動係你教唔惦姐，應該係人去學點教狗，唔應該攞呢啲野要隻狗就範

求番號

快快整死佢兩個 好煩

等訓練員出黎先評論

利：炒過太多次

邊撚個 九唔搭八

炒咩車
就算訓練員話要用, 主人都有權用唔用啦
大佬呀鐵針黎嫁

呢位「訓練員」存唔存在都係一個問題啦
想推個波比人咋

你會唔會比老母訓狗屋?
痴撚線垃圾比喻

不要再說了，退左咁耐

係香港，大部份人都係訓狗屋jer

怪錯呀fred了

拉布拉多都教唔好係咪主人問題多啲呀?
根本一分鐘都唔應該戴啦吓話何來小題大做?

On9仔咩都唔撚知就咪學人回啦，教狗大把工具，唔通攞住把馴獸鞭又叫教咩，google下easywalk啦

樓上班人肯定未食過狗肉 戇狗狗

公道d講 養四隻 領養流浪狗 見到佢鍾意狗
係香港大把人唔識教隻狗
要隻狗服從主人 根本小之有小
好多d狗 簡直好似發癲咁 有時倉狗仲服從過果一堆
愛狗唔係唔得 佢地有時好玩又得意 但唔係過份溺愛 佢地智商唔允許佢地判斷道德對錯 所以要教 教既中途 都了解佢喜好 加深認識

其實唔洗去到呢d工具
只係邊位師傅教呀 我比較想知

連登真係多狗隻訓練員

如果choke chain 都教唔到就可能要用釘鏈,
狗要由細教起, 如果佢隻狗咁大領養番黎又曳既話可能真係需要用釘鏈去train
當然要睇番隻狗既性格, 健康, 環境場合等等既因素啦
隻狗學識就唔需要再用釘鏈, 用番普通狗帶,
使用釘鏈時間就睇你訓練既方法同功力, 絕唔可以長期使用

同埋釘鏈唔係真係一粒粒尖刺黎, 每個位都有粒膠保謢住

利申: 隻隻狗都好乖 唔需要用到

回應就話人搵藉口
唔回應就話人身有屎
公你贏字我輸

我記得tvb之前有個訓練狗仔嘅節目
有一集鄭生帶埋佢隻狗做嘉賓
睇得出佢對隻狗係燥燥地、冇乜耐性

佢條陷家拎借隻狗黎溝女扮有愛心比d 師奶睇咋嘛
仆街啦
狙擊到佢永不翻身

炒撚晒車
識訓練員fd
狼牙圈人帶都唔痛
狗嘅皮膚仲厚過人類
狗係要有訓練唔撚似你班放狗都唔落狗帶就叫愛佢
垃圾連登仔常識都冇一味對人唔對事

咁都會唔痛? 獸醫同訓練員比 我揀信獸醫

唔痛戴嚟做咩?點解唔戴返普通頸圈?

何俊弘篇英文究竟邊個打

屌你老母啦

既然你話唔痛
不如你帶兩日試下？

隻Riley 痛唔痛就唔知

上面堆阿fred護主犬可能全日都戴住慣咗就唔痛

狗撚真係好撚煩
又唔係何雁詩戴狼牙圈
有乜好討論

愛協都出左聲啦, 拉布拉多都俾兩條友講到咁危險, 又話咩對其他人同細狗有危險性...
說穿了自己教唔掂先要用d咁既方法啫, 大方d認左佢無謂再兜啦. 講到又親人又盛, 真嘔心

啱吖，好心你要護主都唔好咁反智啦

你張相果個人拆曬d膠粒梗係受傷啦屌
條友使用方法都錯

不過事實上係好多人都用佢嚟練狗
我自己就唔太接受

咁呢位「訓練員」出現左未?
一日未出現, 都唔可以確認有呢個人存在

最慘係唔似得五毛
五毛都有錢收
幫呢啲人渣口無錢之餘仲會人格下降
應該智障閪先會肯咁戇鳩護呢啲柒頭

佢地係公眾人物
個底仲要花哂
做野冇諗過會唔會比人批鬥
就算想訓練狗, 都唔應該用呢種方法啦
搵位比人屌

利申定先 非狗撚 對食狗肉冇意見
但見到上面阿fred都有人護主真係要做返次狗撚

諗起之前連登仔話番大陸食手撕狗肉刺身
極多讚好，唔知出發左未

話唔痛嘅自己戴下 再俾人當狗咁拉嚟睇下

我都係咁話 樓上個班追撚咗喇屌

低端垃圾死去高登搵牙Joe啦

就算無訓練員 佢呢個方法都係訓練狗既其中一個方法 唔代表佢係虐畜

連登仔又炒車 炒完仲要死撐

鄭俊弘是原罪

慣架啦

兩年前"絕世好狗" Justin Silver 咪教咗佢做主人要點樣去控制自己隻狗, 佢自己唔堅持實行, 隻狗打回原型就推落個Trainer到.

屌你老母再噪比返個狼牙圈你帶呀

你起到個trainer出黎先算啦，邊個炒車都唔知

有咩問題 細蚊仔百厭都要打到仆街先聽話啦 狗點解唔得

你去返牙fred fans page同佢打氣啦柒頭

你都係

牙fred fans 開始轉移視線

你老母會唔會用狼牙棍打你呀智障？

前排viutv定奇妙電視有個教寵物嘅節目先介紹完依條帶
仲有阿水示範帶過

屌block柒哂班炒車撚，一日到黑淨係識炒車炒車炒車，on9當有趣

教寵物有好多方法，洗唔洗用一個有可能傷害到佢既方法？

寫咩𨶙嘢英文, 啲師奶fans識睇？
對唔住 ，
你呢pair賤男女洗白工程失敗。

炒撚左唔認仲on9

都係果句，你揾到個trainer先算啦，邊個炒都未知

成班傻鳩以為屌人炒車就最醒，話唔埋最後炒得最甘係果班人

人地話有咪有囉 你又唔去查又質疑人 仲有主人唔用 同隻狗出街果時咬親人咁點先 試下咬親果係你 睇下你會唔會咁講

牙fred話有就有

呢道講公道說話冇人聽架 由其d愛狗人士盲反

就算有無個trainer都好 佢呢個都係訓練方法其中一種

你都ON撚9 你唔好講埋方天戟 傻閪 狗撚真係ON撚9

咁電圈都係一種訓練方法既
你老母當初有冇用狼牙棒打柒你個撚樣？都係一種訓練方法黎喎

馬戲團d馴獸師都係用繩fit鳩d動物架啦 d動物教到聽聽話話 隻狗唔教咬親人要人道毀滅咪仲慘

睇下獸醫點講先啦

你咁都覺得冇問題？

有無訓練員??

廢事炒車

所以話邊個炒車都唔知，話唔定個trainer都係啲半桶水trainer

牙fred話有

你都幾撚冷血

用狼牙棒打人係一種訓練方法
盲反就係咁既素質

可能就係有先打到咁智障

你都唔差

狗撚好得人驚
又要人死全家又盛

你地之前反屈家長係家暴唔冷血？普通人會無端端會用呢d狗圈咩

啲狗會咬人，咪帶口罩，拖狗帶，仲點咬，洗唔洗帶狼牙圈

你自己講既，帶狼牙圈係訓練方法

你地話用狼牙圈係一種訓練方法呀嘛
戴住狼牙圈俾人拉一拉 插曬啲皮膚
同俾人用狼牙棒打一樣 最終都係會受傷

盲撐就係咁嘅素質

垃圾fred咁潺 撚拖得住隻狗

事實

我幾時有屈過咩家長 你咪撚屈我

帶口罩會令到隻狗呼吸困難 拖狗帶人地做左比你地屌

唔好比人知你食肉啊
冷血撚

追咗幾頁都冇seed

最應該死全家嘅根本係佢地
養狗本身已經唔人道
唔係剪狗尾就要隻狗做太監
好撚冷血

佢以前就係拉唔住搞到隻狗差d比車撞先要用prong collar

之前軒仔單野啊善忘撚 屈家暴屈得咁開心？ 你要帶10個狼牙狗圈

你有見過馬戲團馴獸師真係fit落d動物到? 我以為佢馴緊個地下ja, 下下fit落個地到. 真係笑你都費事.

呢道講事實冇人聽

食肉同虐待係兩回事既智障

根本唔使聽嗰啲乜嘢專家嘅意見
自己用個腦諗下
有條咁嘅嘢箍著住自己條頸被拉住行
會有咩後果？
呢啲唔係常識嘅問題
只係好基本嘅思考力

講到尾呀flat 係原罪
連登仔見人紅就反(紅過一兩日), 而家有位入仲唔網上聲討

牙fred好偉大

唔夠人講就話係盲反牙fred

目的就係吉一吉佢要佢唔好搶繩

學炒車連登仔話齋, 搵到個車主先講啦

唔夠人講就話人盲撐呀flat

「吉一吉」咪係問題囉智障，狗啲無情力何止拮一拮

咁言下之意食狗肉係咪冇問題啊
狗撚

真係多得你哋班狗撚唔少，出到街你搞得佢掂就唔使帶啦

咁你隻狗有冇絕育呀撚樣? 你唔去絕?

其實只要用下腦，就算係trainer講既方法，都知唔人道啦，你細個百厭果陣你老母會唔會攞個狼牙圈圈住你等你拮一拮知痛就唔會亂咁郁？

一吉咪停囉 個頭唔係尖架 係有保護膠粒

唔好虐待就得啦智障，正如有人食肉，但唔會食魚翅，分得清未呀

唔明有咩問題
呢種大狗真係有需要
大愛撚又小題大做

連登幾時咁多道德撚？

我係講我無屈過人地家暴 咪瀨落我度
姐係你都覺得戴狼牙圈係懲罰
咁點解要戴落隻狗度 你而家本意唔係想訓練佢喎

正常無人會用狗帶套住個仔添 咁幫狗戴狗帶等佢唔好走黎走去都係錯了

d 狗撚真係痴撚線
割聲帶冇問題
割蛋蛋無問題
限制佢行動就有問題

點會冇

你fd訓練開你？

你老母咁早唔代表正常人會咁做

佢地支持呀fred嘅係咁上下水平

所以牙fred同個trainer咁做唔代表正常人咁做

咁點叫虐畜呀大師

講講下冇啦啦自打一下嘴巴

反你地班炒車撚=支持呀flat?
論點起邊?

你夾硬要講到老母比個仔攬狗繩多過狗戴prong collar既有乜好講
盲反反到無哂sense

反狼牙圈=盲反牙fred?
論點起邊？

有冇人答到我?
狗撚去晒邊

關多少咩事？

冇呀，你縮返入你老母個狗閪到啦

反狼牙圈要去反個發明者囉on9

使用者唔洗反？

人攬狗繩同狗戴prong collar都可以做比較 你係咪低能到咁。。。

狗撚質素講兩句搵老母, 明晒

對住你地唔揾老母揾咩

你地唔用咪唔會生產囉

係你做比較先既，唔好話自己啦

全部食齋

做乜鳩？ 比啲質素黎得唔得呀

都明ge, 唔夠人講咪搵人老母囉

再講多次，食肉都虐待係兩回事呀，智障

反虐待就要食齋
乜而家啲人咁野蠻

明明係有保護膠粒 正確使用唔會造成嚴重傷害
加上牙fat訪問都講過點解要用

咁又點 佢訓練嘅方法仆街就唔屌得？
你講野都on99

你狗撚前狗撚後就得，揾你老母就唔得？

見到有人將教狗應用落教人道真係低能，你當隻狗係人定當你自己係狗呀

大狗有大狗既教法，就是品種係點都好，你唔好主人你都唔會知隻狗係惡定純。

有巴打話得岩，基本上動物園大部分動物受訓過程仲慘，你估大象咁似就比你d遊客騎上去？背點教你又知唔知

仲有養狗既風氣都係有咁細養咁細，屌你d狗配種配撚到都唔知似乜，細到放撚到落袋既狗都有既，你地就覺得好撚可愛，我都唔知佢係貓定狗。人有人既樣，狗都有狗既模樣同天性。養到隻狗仲弱果倉鼠都唔撚知似乜，你係錫緊佢定係將佢原來既樣改變

利申，呢兩條友識佢老鼠，亦都只愛大狗

你直頭用狼牙棒打人同訓練用prong collar比添啦

知有保護膠粒啦 真係好安全

割蛋係咪虐待呀

生割？

吊奶星駁唔到就講埋呢d廢話

你分清下咩叫虐待先啦

你老尾我勁僧呀flat, 屈我撐佢, 話返你狗撚好正常

狼牙棒打人同prong collar都有做類比喎

咁你割下

咁我都勁憎狼牙圈，揾返你老母都好正常

你自己都未分得清啦屌

等陣人地隻狗咬親其他人隻狗
又屌管唔掂自己隻狗

你分得最清 有保護膠粒就好安全啦

狗撚覺得係就係, 佢對眼就係證據

驚咬親人咪戴口罩囉

你地牙fred就係證據

事實有保護膠粒+正確使用係好安全

勁撚僧呀flat 囉, 屌你老母炒車狗撚仲死撐

驚搶繩衝出馬路比車撞係咪唔好帶佢出街

如果佢自己太興奮好動時，人地又用狼牙圈笠返佢得唔得先

我嘅意思係驚咬親人可以戴口罩 唔洗戴呢啲狼牙圈 整親佢地

部分西方國家已有明文立法禁止狗主使用這類型工具。例如：加拿大的多倫多，當地市政府於2017年3月1日對護理及控制危臉犬隻提供了新保護條例，根據《多倫多市政法規》第349章102-2017條，禁止使用釘帶、狼牙帶及「P鏈」
牙fred話冇問題咪冇問題

部分西方國家已有明文立法禁止狗主使用這類型工具。例如：加拿大的多倫多，當地市政府於2017年3月1日對護理及控制危臉犬隻提供了新保護條例，根據《多倫多市政法規》第349章102-2017條，禁止使用釘帶、狼牙帶及「P鏈」
比返你條傻鳩

啲狗撚/盲反淨係識講咩:你阿媽會唔會幫你帶狼牙圈呀
CLS 拎人同狗比
就算跟你果套去比較都無問題
你考試0分果陣你阿媽有無鬧過你 打過你呀
你唔聽話果陣你阿媽有無鬧過你 打過你呀
你老母見鬧你唔聽咪用打你到你覺得痛你自己知驚啦
知道下次再咁做就會再痛咁你下次咪唔會咁做
你有無報警拉你老母
個狼牙圈咪一樣道理囉 都係訓練方法既一種
但我同意唔可以長時間帶住 至少係屋企範圍唔應該帶
寵物就係要訓練佢去服從指令呀嘛
如果寵物智商高過人類 今日就係隻狗做主人去訓練返你啦

咁佢係驚隻狗搶繩衝出馬路比車撞嘛 佢隻狗曾經都試過差d比車撞
大狗搶繩你個話捉就捉得住？

牙fred fans進化到扮憎牙fred黎持平自己意見

部分西方國家已有明文立法禁止狗主使用這類型工具。例如：加拿大的多倫多，當地市政府於2017年3月1日對護理及控制危臉犬隻提供了新保護條例，根據《多倫多市政法規》第349章102-2017條，禁止使用釘帶、狼牙帶及「P鏈」

如果牙fat正確使用，香港無法例規管既有咩問題

唔帶咬傷人/咬死其他狗咪仲嚴重

利申：無養狗

無犯法=無問題，你啲層次都幾低

我有個疑問
用狼牙圈就可以拉得住？

你而家討論緊既事件發生係多倫多?

阿fred唔夠力應該係阿fred去操fit自己至啱

係 用狼牙圈可以訓練佢唔搶繩

人地多倫多都禁，證明有一定危險性，冇犯法唔代表冇問題架支那人

大佬呀 大把普通頸圈啦
唔係唔戴狼牙圈就等於由得佢地周街走

更何況人地藏獒都未出聲，你話拉布拉多兇猛

真心一問
佢隻狗都叫大?

唔講以為佢拖隻牛出街

拉布拉多出名溫馴，唔講仲以為拉布拉多係藏獒、pit bull嗰類狗咁

隻狗自己都未出聲 你班狗撚係到嘈乜

Fred都有打手⋯⋯

牙fred咁弱話唔定芝娃娃都拉唔住

出名=隻隻狗都一樣?

咁你又係到噪咩？

又一隻牙fred fans

得你班狗撚係到燥

駁唔到?
咁鐘意用人類比較
人類都個個係好人?
無人會殺人?

得狗撚點會噪得起，仲要加埋班牙fred fans

邊忽有用人類比較

得啦，阿fred嗰隻拉布拉多最惡最兇猛，惡到見人就吠，見狗就咬得未？

人類出名智商高過動物

出名=個個都係？
駁唔到，因為你就係個好例子

佢講你就信 你個腦裝屎架？

Prong collar對大狗惡狗黎講仲係叫訓練工具，起碼香港同好多國家未立法全面禁用，但狼牙棒叫武器多過訓練工具啦，你咁都話類比？

有留意開貓狗嘅都知 邊隻品種嘅貓/狗都有類似嘅性格 當然有例外 唔係話全部

正如金毛尋回犬 就會覺得好乖好純；
大陸人 一聽都覺得係無禮貌

無追po?

動物撚真係好on9 畜生黎ja教唔掂 咪用下其他方法囉

你班狗撚咪證明左唔係

你班盲撐咪證明咗唔係

咁你點知牙fat隻狗係咩性格 你係動物傳心師？

佢果隻仲要係領養返黎既流浪狗 馴服佢一定係更加難

如果隻大狗真係好搶繩
落釘帶會好過落choke chain
choke chain有機會會勒死隻狗
舉個例，細路用較剪剪野整損左隻手，咁個家長應該扔哂所有較剪出街，還是教個細路應該點樣正確地去用把較剪

睇下識唔識教嘅姐
用狼牙圈就一定馴服到佢
咁愛協收留嘅流浪狗咪隻隻都要戴

唔止係用咩狗帶既問題，重要有正確既方法

咁有咩問題？
利申 冇養狗

而家隻狗唔係自己主動戴狼牙圈
但你講嗰個細路係自己主動去用較剪

隻狗無得學點樣戴唔傷害到自己
咁你係咪姐係話呀fred應該要學番點樣教狗

同意，大前提係唔好傷害到隻狗

班狗撚真係好撚煩

On9閪

其實有正確既方法，用釘帶都唔會受傷，不過牙fat好似錯錯地

班狗膠真係好撚煩 咁多野講真係要用狼牙圈教番幾個月先上連登

真係好痴線，我唔知班狗膠係咪真心，自己真係有養狗啦 定係有d係見2班人對抗緊，是但加入個陣營撩交嗌

希望真係單純憎牙fred啦，真心唔希望連登咁多on9

話牙fred就要俾人屈做狗撚
家陣邊個話自己愛狗？係你偶像牙fred呀

用人黎比果啲係咪on9....

開名邊間學校我去訪問下

on9,細個唔聽話老母都打到開花啦
你拎隻狗同人比?
一陣佢隻狗發癲咬親人你地咪又屌
咩都有位入

話班友炒車就俾人屈做呀flat fans

係架，所以話好似支那咁用碌驚掍打到d港豬聽聽話話是絕對正確的

教育原本就係同虐待好接近嘅一樣行為
有足夠智力就用講，冇就用痛
有咩問題

只要成果相同，手段只係次要

狗隻愛好者既定義
細路比老母打 = 抵死 ! d屎忽鬼係要咁教!
狗比主人打 = 天啊! 點解可以咁做? 無法容忍，一定要推上報!

連登仔個底都花撚晒啦
我信炒車呀
成班on99咩都唔識

香港無論係競爭力定生活水平都唔會顯得低班，幾時要淪落到比支那魚肉
between唔好再用人同狗比啦清

突然多左好多人撐Fred

隻流浪狗黎咋，呀fat俾佢食俾佢好住好，圈個狗圈算d乜，其他流浪狗恨都恨唔切啦

切蛋就得
吉下條頸就唔得？

TID-001

你班打手唔好以為人多就做到輿論導向啦 好撚肉酸呀你地屌你老母 牙fred呢舖玩撚完架啦 乖乖認衰仔好撚過靠你班撚樣喺度死撐啦

好撚多打手

明明冇野好炒都可以引去炒車度

男人氹女人扑野破處都話唔痛架, 你話唔痛就唔痛啊?

部分西方國家已有明文立法禁止狗主使用這類型工具。例如：加拿大的多倫多，當地市政府於2017年3月1日對護理及控制危臉犬隻提供了新保護條例，根據《多倫多市政法規》第349章102-2017條，禁止使用釘帶、狼牙帶及「P鏈」

牙fred fans不願面對

理撚得佢玩唔玩完姐 係你班動物撚 狗撚好撚煩 唔撚支持你地就打手 咁你地係咩？咪撚幫動物絕育啦 咪撚食肉啦 咁撚愛護動物

食肉=支持虐待？

我唔識，不過唔會亂咁評論。
香港由其連登只喜歡打落水狗，唔理真相。

做咩避開絕育

係香港正確使用有咩問題
你就好似用香港例屌鳩外國用大麻咁

幫班流浪動物絕育
咁佢下一代唔駛一樣流浪街頭 捱餓
同窮人唔好生仔一樣

呀Flirt

拎去人道毀滅

用釘帶訓練大狗
咁佢就學識唔搶繩 無咁易有意外

班狗撚根本駁唔到又無point 不停轉移視線

根本班動物撚，黎黎去去得個幾個論點loop
最多只可以話牙fred無用最好既方法善待Riley，何來咩虐畜，棄養.....

講緊狼牙圈，你地又講絕育又講食狗肉，仲好意思話我地轉移視線

無犯法=無問題，支那人 講緊狼牙圈又扯去大麻，一陣又屌我地轉移視線

無用最好方法善待

人地多倫多政府都覺得狼牙圈有危險，立法禁止左，牙fred fans信牙fred多過信人地政府

班打手/fans成隻牙fred隻狗咁奶哂春袋 係咪驚牙fred比狼圈你地戴

小心一陣班牙fred fans出黎咬你

話條choker有問題個d有幾多係真係養過大狗而又覺得自己教得好隻狗？
根本一班冇經驗嘅大愛撚係度尻up
唔洗攞我老母出黎講啦 你老母食狗糧訓地下啦先再講 on9比喻 養大狗控制好自己隻狗係基本責任 一尾淨係識話慘個d 到隻狗咬到你就call漁農處人道毀滅了 話咩拉布拉多哩款狗點點點個d更on9 咬唔撚死你咬傷你咪又小題大做香港人收皮啦 人地隻狗咩性格你撚知咩 十足十廢老一人一句教人教仔 又唔撚洗你教尻up幾句肯定易啦 痛就肯定痛架啦 唔痛帶黎做乜 都係個句如果隻狗搶繩先會痛 咁如果係咁教狗又比唔比打狗？帶狗口罩隻狗都辛苦係咪一樣要ban? 本人唔係咩牙Fred護主犬 只係針對件事討論

笑死 全球有幾多%既國家有立呢條法例啊

以你既論點，係咪新加坡立法禁止販售口香糖，係咪又代表香口膠100%有危險性，100%阻礙國家進步? 我係香港食香口膠 = 想整衰香港

事實上正確使用兩樣野都無問題

食香口膠無問題 你勁過新加坡政府啦 定係想轉移視線呀支那人

無犯法，使用方法又正確既話，又點會有問題

想條柒頭收皮好耐, 有得一沈百踩, 連登仔唔係唔all in 呀????

又講香口膠

牙fred啲fans一人派一個等佢地唔好周圍走，使用正確既唔會有問題既

估唔到呢對賤種男女仲有機會出現

你又養過大狗？你又用過狼牙圈？

借香口膠，大麻性質類似做類比去反駁你個多倫多政府法例唔算轉而視線喎

人地立例基於人道同保護動物，同你果啲大麻香口膠不能類比

讀多幾年書先上黎柒啦狗膠動物膠

牙fred fans好惡惡

覺得你班狗膠好撚煩就係fred fans?

識用既話有咩問題

覺得牙fred做錯就係狗膠？

咁係你著眼點錯姐
即使香港新加坡禁止大麻香口膠，但係唔代表大麻香口膠係有問題
反駁你話多倫多政府禁止釘帶，所以釘帶一定有問題
事實上正確使用呢三樣野都無問題
唔好再偷換概念啦

查實，如果真係好似閣下講到咁唔人道，你覺得外國個d仲痴線既動物撚，會唔嘈佢個邊既政府都set呢條法例?

得喇 你回應左我先啦 你反問我當答左？

唔好咁嬲啦牙fred fans

睇完你果段都唔知邊個偷換概念

塞字入人口當答左

其實佢果條問題有咩好答

領養左3年train得好好 但唔係用哩款choker
其實大巴狗主都用緊哩款狗帶train狗 見過邊牧都用緊
我只係想講 人地隻狗係乜性格真係無得估
佢話佢隻狗係領養 姐係唔係由細train開
流浪過嘅狗心理更加更難估
做狗主保護好自己隻狗同其他人其他狗安全係基本責任
隻狗咬到人係要坐狗監同係會犯法
佢隻狗係屋企有冇帶住我地唔會知 佢點train也唔知
單憑一條choker就話虐待係咩料

唔明就算啦

一陣隻狗撚又話你係呀flat fans 架啦

無養過大狗既人基本上見到條狗帶有釘都會痴左線當你變態
加上主角係阿fred
佢地個腦諗唔到野啦

班盲目愛狗撚根本最撚自私
成日話自己隻狗點乖點乖又唔撚教
你估個個都唔驚狗同鐘意狗架咩
仲要開口埋口話保護動物個個企哂道德高地
你真係為隻狗好就放番佢去大自然啦
大自然先係最適合動物生存既地方呀

知你有經驗啦

其實我地支持fred，只係就佢件事而言，唔代表我地係佢fans

同樣，你地反對fred，又成日用人類黎做比喻呢d，可能我地都有時候會將你地當左係d on9狗撚，講聲sor先，可能你地連狗都無掂過

好似韓團咁，個團無野，但好多人就係因為d fans而黑個團，同樣地，你地都唔好咁寸咁痴線啦，唔好幫動物撚再招黑啦

永遠不要跟白癡理論。不管是網絡或者現實生活，我們都有機會接觸到一些白癡。

又九唔搭八

果d（你勁啦 你叻啦 似是而非當答左）真係好撚肉酸

跟住走去第二到話自己撚左人

得啦，知狼牙圈冇問題啦，唔會整親狗呀嘛，咁點解唔用返普通狗帶？

啲權威都話拉布拉多唔洗用到呢啲手法去訓練，成班就淨係話使用正確就得

隻狗唔應你, 所以差D俾車撞死?
出街唔用狗繩已經係仆街啦, 仲好意思講出黎

唔見佢幫條硬屎戴釘帶既? 唔該佢都保護埋條八婆啦

點解要幫隻狗絕育呀?教隻狗唔好亂扑野咪得囉!
點解要割聲帶呀? 叫隻狗唔好吠咪得囉!

以為玩緊寵物小精靈?
去啦比卡超

大狗前大狗後，你估隻隻大狗都係藏獒咩，

你up乜鳩

其實你個腦都裝屎，點解唔用返屎忽諗野

又唔知點解要剪狗尾
好撚虐待

唉 你柒小陣當幫忙

唔夠人講又係到轉移視線，一陣又話人轉移視線

果種人地講完當睇唔到 駁唔到覆emoji
成個蔣介石咁撚樣

然後問人up 乜9

點解唔用返普通狗帶呀柒頭，你講果幾句野又唔係類比唔知講黎做乜

其實無轉移視線，純粹係想笑你以為自己好有道理

皮鞭使用正確夠教到狗，牙fred不如考慮用皮鞭

你明人講乜就唔會咁講啦

啲大愛撚其實會唔會有個適度使用嘅concept???

你已經 assume 左佢無試過用普通狗帶
起呢個前設底下, 你點講都唔會輸

適度使用 又一個新既包裝

成班唔識養狗嘅走出黎柒
果頭又話食狗肉冇問題
真係龍門任你搬

班撚樣得兩招
第一話唔人道就攻擊人大愛狗撚
第二唔犯法就冇問題，咁乜都唔撚使討論啦，同啲流氓講：犯法呀！有咩分別

咪就係普通狗帶控制唔到隻狗先要落釘帶囉
控制到既話使撚用釘帶呀

係咪唔明乜野叫正確使用

同個警察渣住支槍指住你叫你冷靜冇咩分別

點解要戴狼牙圈？ 叫佢唔好亂走咪得

呢度好似無人支持割聲帶喎

正確使用刑具

麻醉左割蛋就正常

咁耐都未有seed 番號

點叫
如果講一句：旺財返黎 就識返黎既話，使鬼train呀

正確使用=工具；錯咁用=刑具
好難理解

正確使用把槍=工具
錯咁用=刑具
咁解

咪答左TID-001

兩條廢柴

其實香港天氣都唔啱養狗
養狗果啲全部都虐緊畜

差佬用槍射落劫匪=工具
差佬用槍射落示威者=刑具

廚師用刀切肉=工具
殺手用刀殺人=凶器

細路將把較剪舞黎舞去=整損手
栽鏠用把較剪改衫=工具

chef lemon亂鳩咁落朱古力醬=浪費食物
甜品鋪師傅落朱古力醬=美觀

點解上面d圖d狗條頸會有洞，係因為個狗主唔識用條釘帶，淨係識大大chok落去
就算冇左條釘帶，比返條普通狗帶佢用，咪一樣會勒死隻狗

五毛做埋呀Fred 打手

屌你老味，睇到你啲comment都覺得你on9。
是但google幅對你有利既圖就話有保護膠粒，用嚟誤導人，做打手都咪撚做到你咁白痴呀。

壹周影個張圖都冇保護膠粒

綁好安全帶先

呢件事真係體現晒香港嘅法治精神
成班人口同鼻拗 完全自我中心
未審先判 對人唔對事 一味係到嘈
有冇人真係搵過訓練員問過
或者自己戴狼牙圈試過

利申 唔like牙fred
問過做犬隻訓練員嘅朋友
佢電圈狼牙圈都自己戴過
佢話對皮厚過人嘅狗只係有掂到即止嘅效果
不過就會有阻嚇作用 能幫助教狗
當然要視乎狗隻狀態而定
但犬隻品種根本唔可以做參考

唔識英文點解唔打返中文

隻狗戴咪戴囉，嘈乜春
唔講仲以為班狗撚同啲狗係同類，咁撚緊張
你話佢會痛唔鍾意，子非魚呀
人類都有自殘狂同抖M啦，狗撚執返個邏輯同理智未

如果狼牙圈係咁有問題 咁傷害到隻狗 咁又會比佢賣咩 咁人地製造出黎把撚咩 狗撚都無撚腦

唔識2條2打6

成班友仆哂出黎護主,咁就想幫條柒頭洗底
睇得cctvb既果然係無腦賤種

你都係雜種狗啦

咩邏輯

屌
原來智障喺任何方面都會係智障

係冇問題人地西方國家立條法黎把撚咩
打手都冇撚腦

姓鄭嗰件夠咸濕啦，使唔使做絕育手術？

哇屌弱智到 刀都會傷害人添 你禁黎睇下？

駁到未呀咁
冇問題西方國家立法黎把撚?
講邏輯又冇 話你智障又嬲

食香口膠無問題新加坡立法禁黎把撚?

新加坡立法係因為費事人周圍黐
西方立法禁呢d 頸圈係因為殘忍
用下腦啦偷換概念仲以為自己好eloquent

咁點得出個別地區禁止使用一樣野等於果樣野一定有問題
有無諗過只係為左防止人錯誤使用造成傷害而唔係因為果樣野點用都係殘忍

事實上你唔周圍黐香口膠唔亂用釘帶其實都係無問題

垃圾奀星

依對狗男女 見咁多人屌 自己又要扮無野 谷鬼氣上來 會唔會搵隻狗狗發洩 狗狗下世投胎記得搵返個好人家

呢兩個垃圾

唔識野就收收皮la 你咁講係咪博屌？

西方國家立法通常都有根據有debate 既
你估中國咩 不過你唔知都唔奇

得多倫多一個立法，就當係全球既殘忍既標準?
利申:費時google，定仲有幾百個西方國家都立左法?

搽清楚啦衝出黎柒
我個post 條link 起西澳 紐西蘭 quebec 仲有唔知邊度成個list 立咗
又要無知又要屌

查

拉布拉多咁撚乖咁撚聽話都要用狼牙圈？！

多倫多暫緩禁令，因為Canadian National Institute for the Blind及Guide Dog Users of Canada提出反對，要求在新法例下得到括免，目前只有警犬獲得括免。

警犬導盲犬都用呀
邊個話拉布拉多好乖好聽話唔使用

CNIB asks for exemption from bylaw that also forbids use of pronged dog collars.

A bylaw banning choke chains and pronged dog collars could be back before Toronto city council as early as Wedesday after groups who use guide dogs asked for an exemption from the new rules.

The bylaw, which kicked in earlier this month, is being challenged by both the Canadian National Institute for the Blind and Guide Dog Users of Canada.

Councillor Jon Burnside recommended that council revisit the ban after he was contacted by the CNIB, which he said wants an exemption for the use of choke collars in training guide dogs.

“These are all professionals,” he said, who use these collars in a “very humane way.”

炒你老母閪

唔禁係因為會用黎教好難教in red zone既狗
即係好具侵略性引致被拋棄邊緣
而且駛用係應該嚮專家指導下

佢講只係怕隻狗搶繩

我自己隻狗仲大隻過佢又扯繩
但我都唔覺得有需要咁殘忍
係睇個主人幾有耐性去教

我都想知佢係邊個trainer有乜專業資格
呢d情況係佢責任去做專業解釋

有個自稱專業既發左言撐Fred
Fb page: Decky 犬隻訓練師 李Sir

好多港豬一見到有釘就當左殘忍既刑具 實際件野摸都未摸過上手 對件野基本了解都無...